推介一個台灣搞笑團體—面白大丈夫

成員有四個，擅長即興，漫才演出，內容無厘頭得嚟非常搞笑。

介紹返你睇TomFatKi光頭幫，撐本土